[綜合]LIHKG 歷史post List

係到分享下其他歷史post比大家
方便大家追post
如果大家見到有其他新歷史post都希望大家幫手更新下
等其他人唔駛miss左d新post

btw
有咩方法可以比大家一齊update
而我又唔駛自爆

順便係到多謝咁多位作者既努力

無人有興趣
咁算

個idea幾好 巴打有心

既然有人有用
我會繼續update條link
post就唔推了

支持

請改為更新中

歷史po真心高質 期待歷史po獨立成台

岩呀，歷史台建國

我應該係「暫時完結中」

樓主幾時到你寫呀

幾位作者

我最憎寫文
但鍾意睇史
所以先整呢條link出黎方便自己方便人
等各位同好可以互提有邊d新歷史post
咁就唔駛走寶

其實我仲有好多野想寫（歷史﹑非歷史）

但因為時間所限所以只可以唔忙個時先抽空出

（無計以前做廢青個時多啲時間）

另外我好想出一個D.I.S.C 嘅人格分析Profile架

正
開壇到而家全部有唒？

[本土史學]南粤史綱要by信研會

我嗰個係更新中囉

明白
大家都有各自既工作
可以抽空分享已經難得

所以都想借此同你地做多d宣傳
等多d人可以睇到你地既心血

肯定答你 一定唔齊
就好似 南粤史 咁
我完全miss左

所以先想大家合力完成呢個表

btw
google excel有咩方法唔自爆咁協作

好耐無見你文喎

定期幫你推下

Thank you 巴打

輕輕一推

推